{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048466",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 엘도라도키즈스파펜션(리모델링)"
    },
    "text": "春川に位置するエルドラドペンションはキッズ玩具や用品が完璧に備えられており、家族の利用に適しています。 ペンションには社長も親切にしてくださり、客室もきれいに管理されているので、多くの訪問客が満足してレビューを書いています。 子供向けのキッチン遊びおもちゃなどのキッズ用品も完備されており、子供たちが楽しく遊ぶことができます。 そして、ペンション内には川ビューを備えた浴槽や屋外バーベキュー場など、様々な付帯施設もあり、ペンション内での快適な宿泊とゆったりとした時間を過ごすことができます。 客室は写真より内部が小さくて物足りなさがありますが、快適な宿泊ができる宿として多くの人々にお勧めされています。 また、ペンション内ではスパ/ジェット機が利用でき、個別バーベキューガスグリルも使用できます。 Wi-Fiも提供されており、プールも運営しています。 周辺には売店とコンビニが近いので食料品の購入にも不便がなく、車でハナロマートにも行けます。 また、客室内にもキッズ用品が完備されています。 ペンションではペンション専用遊覧船に乗って北漢江ツアーを楽しむこともできますし、ペンション前の船着き場では川釣りも可能です。 ただし、個別バーベキュー場は最大4つの客室まで同時に利用でき、プールの営業期間は天候によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "エルドラドペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "エルドラドペンションは春川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エルドラドペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "エルドラドペンションはキッズ玩具や用品が完璧に備えられており、家族の利用に適しています。"
        },
        {
            "question": "エルドラドペンションの客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "エルドラドペンションの客室は社長も親切にしてくださり、きれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "エルドラドペンションでは子供向けのキッズ用品がありますか？",
            "answer": "はい、エルドラドペンションでは子供向けのキッチン遊びおもちゃなどのキッズ用品が完備されています。"
        },
        {
            "question": "エルドラドペンションにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "エルドラドペンションには川ビューを備えた浴槽や屋外バーベキュー場など、様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "エルドラドペンションの客室はどのような評判ですか？",
            "answer": "エルドラドペンションの客室は写真より内部が小さくて物足りなさがありますが、快適な宿泊ができる宿として多くの人々にお勧めされています。"
        },
        {
            "question": "エルドラドペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "はい、エルドラドペンションではスパ/ジェット機や個別バーベキューガスグリルの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "エルドラドペンションの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "エルドラドペンションの周辺には売店とコンビニが近く、車でハナロマートにも行けます。"
        },
        {
            "question": "エルドラドペンションではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "エルドラドペンションではペンション専用遊覧船に乗って北漢江ツアーを楽しむこともできますし、ペンション前の船着き場では川釣りも可能です。"
        },
        {
            "question": "エルドラドペンションの個別バーベキュー場の利用条件はありますか？",
            "answer": "エルドラドペンションの個別バーベキュー場は最大4つの客室まで同時に利用できます。"
        },
        {
            "question": "エルドラドペンションのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "エルドラドペンションのプールの営業期間は天候によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 584
    }
}